如果我係1996年2月29日出世， 我攞唔攞到1萬蚊

好似我得6歲

唔過18歲

你講你智商？

啱呀 你心智未夠成熟 叔叔幫你攞埋啦

係喎